女人唔識煮野食係咪會扣分

咩綁住男人個胃
今時今日仲係咪咁

以為心儀既女仔會整野食比你係毒撚十大幻覺之一

望真啲喇 煮野食個個係你老母黎咋

今時今日唔會啦，除非好大男人主義果d
唔識煮唔會扣分既，不過識煮會加好多分

咁咪即係實際上係扣分

女人做花瓶=滿分

有少少唔同既
唔扣分即係當你本身已經鐘意個女仔，後來知道佢唔識煮野食，你都會覺得無咩所謂
扣分係你鐘意個女仔，然後知道佢唔識煮野食，你就對佢印象大減，甚至有機會因為咁而變成唔鐘意

唔會扣分嘅，不過識煮會加分

yes

唔係女人 唔係扣分咁撚簡單

我女友煮野食幾好食
好多時想食佢煮，多過出面食
不過我要洗碗

唔識煮一律唔娶

唔識唔緊要，肯學就得

今時今日仲覺得男揀女????

女仔今時今日即使有經濟能力，自己都有能供樓
都有資格 要求男方有層近千萬既樓，講明自己一個仙都唔幫手供

要求埋男方做埋家庭主夫，煮埋野食做埋家務都仲得一樣大把狗公鳩沖

不過呢d唔係女人既錯，係男人on9

宜家係男人唔識煮會扣分

呢個真
啲女個個都唔煮
CLS

新一代教育係咁
比你生左個女，你都唔想個女做工人

反而男既反而要十項全能
討好女性，煮飯做家務，揾錢，水電,IT,包女仔洗費乜都要識乜都要做你唔識唔做就係廢

明明依家好多女經濟能力都唔會差過男性

會 扣你50分

其實咩叫識
煎蛋算唔算

唔識煮唔緊要，最緊要係要有上進心，要去學

女要求男有上進心去學煮野就得

香港做女人太幸福
無論係勁定係廢既女人都可以單方面不斷chur男人，自己咩都唔使付出
男人chur女人就唔得

覺得男仲辛苦過女

日日煎蛋你接受到？

以前細個覺得男人有樣有身材就贏撚哂，運動撚（尤其入埋校隊）就係人生贏家
依家思想已經變到錢大哂，有錢先係終極贏家，理得你高矮肥瘦靚定醜
皆因每個人都有個價，香港無咩人會堅持同錢作對

扣你五十分，釘你牌